我真係覺得好孤單呀 無一個真心朋友又無女朋友

Facebook 幾百個fds，無一個傾到心事。
男仔嘅友誼好脆弱、虛偽。我完全唔夠膽講。
女仔fds想溝你咪會聽下囉，對你無興趣嘅都唔會當你係”fd”, 唔怪得d人話男女係無純友誼。

女朋友又無個，有d想追你嘅人又感覺到唔係真心（似想呃蝦條only）
日日返工唔知為乜，喺香港份糧都改善唔到生活㗎啦，只係為生存。
我好孤單呀𨳒，好撚想喊呀

可留意兩個post留言既分別

下 呃蝦條

我仲係守身如玉嘅處男🥺

😭😭

唔準扮女人

閃光中的西窿！

邊有人鍾意處男

你睇清楚啲

吓，無㗎咩

有女仔追唔好咩

世界就係咁，你鍾意嘅唔鍾意你，唔鍾意你嘅就煩住你

咁啫係兩個都唔啱你啦

得你先啱我

抄我post

你改啲唔改啲

我係原創

就算有女朋友都可以覺得孤獨

都好過無女朋友掛

你都係抄人post